\begin{aufgabe}{Numerische Instabilität des Differenzenquotienten}
Eine Annäherung an die Ableitung~$f'$ einer differenzierbaren
Funktion~$f : \mathbb{R} \to \mathbb{R}$ ist der Differenzenquotient
\[ f'(t) \cong \frac{f(t+h) - f(t)}{h}. \]
Die Theorie sagt voraus: Je kleiner~$h$ ist, desto besser ist diese Näherung.
\begin{enumerate}
\item Plotte den Verlauf des Differenzenquotienten im Spezialfall~$f(t) = t^2$
und~$h = 0.1$.
\item Wie sieht der Graph aus, wenn du~$h = 10^{-14}$ schreibst?

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} In Scheme kann man~$10^{-14}$
als~\schemeinline{1e-14} schreiben.\par}
\item Implementiere eine Prozedur höherer Ordnung, die eine
Prozedur~\schemeinline{f} und eine Schrittweite~\schemeinline{h} als Argumente
nimmt und den Verlauf des Differenzenquotienten von~\schemeinline{f} plottet.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
